[鐵道遊]東京>九州>大阪九天遊[/鐵道遊]

小弟後日坐HX 0155飛東京，30號大阪返
今次10月已訂曬d野，希望可以如原櫻花鐵道遊
行程如下圖

第1日唔開pass 去大宮鐵道博物館同行秋葉園
第2日開全國7日jr pass 去坐SL水上 ＋ HK100
第3日坐新幹線去熊本，中途會坐一坐無口貓
第4日熊本去鹿兒島>吉松>人吉>（SL人吉）>熊本
第5日熊本>鹿兒島>宮崎>大分>小倉>熊本
第6日熊本>佐世保>長崎>博多(睇櫻花)>熊本
第7日熊本>新大阪>姬路>福崎(坐103系)>姬路>廣島>ひかり444号(700系)>大阪
第8日大阪>宇治>大阪>岡山>500系>大阪
第9日大阪>京都>鐵路博物館>關西機場
此post將不定期咁更新

留名支持

lm

留名

到達成田

去築地食早餐

LM加速

Day4,5,6,九州東南西北去哂.....
勁

好眼訓

去鐵博走個圈
之後去左秋葉原

是日重點行程

去高崎前見到485

之後坐E4

重點SL水上

水上駅

好好味

支持

坐車坐到腳痺

土合駅

上次鹿兒島中央轉兩次車去新函館北斗真係腳痺

星期六先咁多人？

可能係
另外 而家坐緊部HK100好似特別D

我星期日下晝去
一個人都無

食飽坐E129
去到上越地區重落緊雪

之後坐HK100
坐中全廣車

坐ET127去上越秒高

北陸重有車內販賣當然食雪糕！

仆你個街
咁L好味香港食唔返點算好

係散叫定係餐黎架?幾錢呀

Set 77xx 左右

Home sweet home

坐櫻花號飲櫻花可樂（小伏）

估唔到可樂有伏

唔係可囗可樂

去福岡行下街先
800正 可惜站站停

熊本定褔岡?
今晚住鹿兒島?

熊本四晚
食飽飽準備走

之後上到小倉又落返熊本

所有車票total 幾錢

今日午餐岩岩食完人在大阪

Jr 全國七日 2100左右hKd

今日坐左無口貓

今日坐觀光車x3

便利店D野太正

人吉唔爆?

大約九成左右

2個套餐加一個冷面加六杯大生啤
15000三個人食飽飽！正
真係炭火燒

環九州一圈！
坐完新幹線由熊本落鹿兒島中央
之前轉車由鹿兒島中央去宮崎中！

今日好好天

因為要影黃醫生！改早一班車
又係787

之後大分＞小倉＞新山口

日豐本線個海景真係無得輸
因為改早一班車午餐食便利店算

獨遊？
絲你用咩網plan行程？
請受小弟一拜

三個人去
行程係自己諗
時間表用

883豪華自由席

再係小倉坐rail star 700系去新山口中

網上寫停站原來係定通
不過影到好過無

朋友果張好D

但係都好在影到加坐原色500系

同行有人影到

仲以為坐日豐全線

日豐本線全線左

今日去一去JR最西車站
佐世保

2020年左右長崎就會開通新幹線

求其食

而家坐885返福岡

風景太正

我fd試過左885長崎坐到想嘔，振子係咪咁勁

咁你坐787點算
885已經有振子舒服好多

唔知佢了，但行得慢少少應舒服？

條路太差

櫻花未盛開
去左西公園睇夜櫻

係九州坐落大阪
補給完就去姬路坐103系
之後去廣島買火車

再食廣島燒！個和牛唔錯

轉頭準備坐700系！

700系！Book左煙位

煙位都BOOK

機鋪的味道

Push

今日再去搵103系坐

今日主力shopping!
食返個蟹道樂再行

午餐好抵食5000大滿足
刺身 茶碗蒸 天婦羅 仲有收尾嗰個雪糕無得輸

岡山?